數碼暴龍玩具討論區#9 1001唔開POST

有關20週年機攻略

BY 法蘭奇

BY FryingDog

6月25號出貨

新野? megahouse?

LM

of course megahouse

角銅係01 02系列監督 佢有出埋小說補完動畫 可以話係01 02作者都無問題 估計劇情落係前代被選中細路係佢主意
吉村係01 02 03腳本
點解2大元老心都淡埋因為甲級戰犯元永慶太郎出名係改篇同續集係唔會睇原作
可以離譜到原有角色性格都唔同 重點就無視 唔關事ge野變做重點
原創我唔知佢點 但係改篇交比佢就死硬 舊fans一定屌到仆街
即係改篇金庸小說寫到楊過開後宮見一條女就屌一次最後飛埋小龍女
你會覺得點

唔怪得變到咁啦，而家係咪話兩個都唔再做落去？

係 黎緊真係出新會好大獲

其實我真係諗唔明，點解東映會比個九唔搭八嘅人無端端空降落黎整套大作，係咪痴撚左線

可能果期佢hit掛,但明明俾人屌到仆街都照用條友...

btw,1001唔開post正仆街

愈岀愈屎 一個經典出到博屌咁

童夢隻紅蓮騎士獸x幾時出貨 好期待

6月中掛

希望月中有

有無人收？

等左好耐

角銅原來有出千字文解釋 原來佢諗ge設定比我想象中仲要深入

翻譯(殘體注意)

因設定繼承而請我去監修腳本，去年已在進行工作，但提出了被認為與TV版設定不相容的情節而製作人方也支持的時候，我就表明了辭職。問了經過後好像還在照原樣進行，我還是辭職了。

唉好撚膽心

當年為左出新作 格硬出25年後 03就算係傑作 收視同收益都一去不返了

有冇人對佢地有性趣？

tg: b3student

好想知第5隻出咩，金甲X定 V龍X

隻黑omega x比想像中型好多
訂唔訂埋好呢

其實可以等開箱文先再入

我都有啲後悔早訂左

其實我對黑奧米 無咩愛

現貨奧米價都係900幾 谷唔起

奧米x之前一開訂就訂左，都係500幾
後追要比多400真係唔捨得

不過黑奧米x我都唔係特別有愛，都係唔訂。反而戰暴x有興趣
紅蓮x, 奧法都訂左，等出貨

紅蓮好撚正
訂左2隻

唔買黑奧米加啦，留返買黑戰暴

奧法有得訂嗎？小蜜蜂？

請問大家知唔知超進化魂天女獸邊度平

第一隻奧米x係戰國到買,無sad貨好滿意,所以之後全部都係戰國訂

巴有無link?

Btw ,到依家都未插實把暴龍劍

aa膠
白膠槳
blue tape
你鐘意啦

[9up]有冇d直送香港免運費

上淘寶search戰國模型，入佢間店到搵
佢開左條新link

最鍾意黑色造型既野

好多人放童夢奧米加
但係冇人接

放炒價

舊貨都未派就出新野

彩mon XROS有冇人放

有無人知超進化魂天女獸而家幾錢，thx

400都唔
無人買

378啦已經

399

幾錢?

賣左了1700

呢條line遲左成條line每隻199

甲蟲獸唔會

冇可能唔跌

冇錯, 除左嚟緊紅蓮之外其他應該穿硬400

整得靚還整得靚，唔係主角，低d人氣真係無咩可能唔跌，天女都跌甲蟲點會唔跌

甲蟲唔係復刻版係第一次出喎

天女唔係咩

定價太貴2,3百可能會買

你咁講超惡魔獸第一次figure化添，咪又係跌到飛起

其實好似孩記D老變咁, 將成條LINE低齡化/粗玩向咪好囉, 大概$200~$3XX咁咪好囉

係都要ON99咁加合金成份, 隻隻推到$499 599

呢隻本身都巳經無咩人想買

一望背面巳經

紅蓮騎士獸 X 係邊個玩具系列既SERIES

唔好你以為嘅嘢就當事實啦好唔好

ching放咗未？

物以罕為貴，四五年後咪又係好似墮天咁升返上嚟

都要有人接先得嘅
數碼暴龍本身都唔係hit
tri完之後仲萎縮啲

TRI真係正索迴光返照, D回憶俾佢消費晒

根本係定期出黎消費下d死忠回憶
過多5年又出25周年暴龍機

出極咪又係日版
D1都夠膽諗 但唔諗美版
遲下冇野出又話重製金色D-Ark
不過如果佢改同進化畫面可能我又會落搭

我想佢出金色D-ark架
再唔係出健良隻色都好

Digimon Chronicle (Pendulum X)
點解咁問？

無, 想睇下係咪FIGURE, 因為好似無見過紅蓮騎士獸 X 既FIGURE

童夢

Which one

鋼鐵加魯魯

Tg: digimonhkg

收美版d ark真紅蓮

放紅藍暴龍機$650

Ching 亞古獸放左咗未

Tg:aaron1111

元祖暴龍機

未， please add me

唔錯

分分鐘炒得勁過omega

想要部mini ver. 3
木馬有部成千銀
究竟值唔值

通常第1轉奧米加就永遠炒
第2轉紅蓮就個個買 最後好多貨

當初Darts紅蓮係咁, NX紅蓮又係咁, 甚至03機都係咁

darts紅蓮初跌，依加炒到上天...唔覺多貨多人買

隻嘢出咗幾耐呀

童夢 完全潛哂水

淨係得條變身棒片
說好的1個1次進度圖又冇
問佢幾時出貨又唔覆

大陸人係咁，唔會講進度，做好先發佈

仆街黎
7月都黎啦
等到頸都長

7月31都係6-7月

杰斯獸x抗體

左上個鎖匙扣咩料..

暴龍機?

我仲以為做乜鳩搵個鎖匙扣吊起隻傑斯獸

記得本身依隻X抗體嚟

部新色暴龍機幾時開訂

唔駛急wor

驚到時遲咗訂唔到

TB大量

原來日本超龍咁早有貨
已經一堆開箱片

點會訂唔到 頭一水訂爆咗實會開第二水 到時任訂 最多係冇初回特典
笨大上幾次都係咁嘅套路

最後都炒唔起架啦 驚咩

訂咗黑色同藍色超龍機
係咪只係顏色唔同，每部機入面d獸都一樣有得養？

收03美版暴龍機

唔同

係wor已經6月底，紅蓮同墮天暴龍機仲未開

新三色磚頭機 全新 300
有辦你睇

全新紅+藍磚頭機 $600
留telegram聯絡

依家新個部15週年太一市價幾錢 想收設部

全新超數碼暴龍機 (黑+藍) $620
留telegram聯絡

收到超龍黑了
有無人收 全新
留telegram

賣全新超龍
藍色黑色
留tg

放機仲快過討論點玩

收到貨了

開訂未

早兩日買到隻

開左黎玩 好似同以前果部龍機玩法有少少分別

3000限定嗰隻? 連座連戰暴2000左右
舊15周年好少人放, 二手都900-1000

幾錢？邊度入手

950 fb

全新

數碼暴龍機(紅+藍磚頭機) $600
超數碼暴龍機 (黑+藍) $620

留tg聯絡

好多人放超龍

但係冇人要

仲有 數碼暴龍機(紅+藍磚頭機) $600 架.
可以留tg聯絡

你裝漏咗隻角

鉛筆加速大法應該失效

個design 完全唔同左既。。。。不過新機進化時間快左好多。 都唔駛加速啦？仲可以同時養兩隻

你搞到我諗起呢個on9
封面連成條開箱片都冇插隻角

炒狗可唔可以死埋一二邊？

我就唔信一星期都唔夠就即刻放班友唔係炒狗，

FB grp 已經見到大把。

等蟹啦仆街！

今日收到黑機了，終於有多部可以同上一代部機連機了

1.5機完美入盒

戰暴都有得訂啦

已經有人放300蚊部,賺得40蚊部車錢時間都唔止啦,都唔知炒黎做乜鳩

miss左, 請問香港有冇可能有現貨買？我想買

有,我見有人放緊300$部,fb好似

我有, 你留telegram聯絡

見到有人放290了

賺得嗰少少不如算數

等多幾日有得玩

講開超龍有冇人知1.8啲嘢
好似話外國收到啲1.8騙案嚟

奇趣天地早兩年有，
我都有部係個到買，但中間個轉輪好化學，已經神神地

早兩年

1.8?係點？

越嚟越低

準備損手

竟然無人講玩成點

定係啲人去左其他地方傾
我今朝去到成長期, 多左粒問號蛋, 唔知點生第二隻
就係啱啱亂咁撳先知A+B就可以揀蛋

超1：礦石獸
超2：螃蟹獸

而家訓教係咪唔洗熄燈
按下按下有個雪櫃咁

求其淘寶，見多成交嘅多數都ok
評價全4.9分最穩，唔可以低過4.8
最安全最多人訂嘅舖係兩隻動物，一隻龍一隻蜜蜂，全名唔記得

而家部超龍機係咪都有紅蓮同墮天?
唔洗話特別色先有

起碼港魂派埋貨先多人傾

港魂25-27派咗喇喎

有冇人係香港訂？
我奧米加同紅蓮都精品訂 都已經係上年ge事 仲要好鬼鼠好快冇 冇見佢開alpha
最後隻奧米加要6月先有 佢話上面分幾批貨出
另外問過80s老闆都話會開紅蓮

另外係童夢微搏度都見好多人鬧佢比唔切貨

淘寶訂首日就玩到

想收

想收磚頭

留tg傾

各位巴打,自小學之後岩岩先入返坑
隻超龍可以點養
有無攻略教學教下

想問邊度有得買？大約幾錢？

漏左，講緊新出果部暴龍機

我比我tg你，你add我
tg id: polymaster

新出既磚頭暴龍機岩唔岩？
紅藍兩隻，$600
岩既tg我： tg id: polymaster

液晶面好靚

白機好膠

二手都汁左隻奧米加喇啵

未更新超龍
Bookmark定先啦

呢兩隻係咩黎

左邊礦石獸，右邊超3隻幼年期唔記得咩名

同以前部超龍機都幾大分別
依家有npc比你打
進化個勝率淨睇單打?

即係叫人唔好拆

其實唔係好鍾意呢隻液晶面， 雖然係原汁原味，但隻隻究極體睇落去都差唔多。
超超龍嗰隻就好啲， 液晶面大啲，細緻度都高啲。

無計 佢想賣既係情懷 唔係體驗

why not both

冇玩過超龍都有d心郁 包裝靚

好想開黎玩..但又驚沒新色嘅收錄

怕咩, 新色都梗有啲野係cut左

今次新色先係完全版喎
每部兩隻怪多四隻

未必會買新色
Cap水

香港明天開賣。
今次冇色紙特典。

巴打隻奧米加斗蓬難唔難插 我插唔到入去

首先你要同自己講，最多斷左咪痴實佢
抱住呢個心態你就會插得入

超超龍隻隻獸出既波都一樣,好悶

根本插唔到入去
我沒插到
入返箱算

態度正確

要出少少死力先入到？

幾時出美版暴龍機

唔會架啦

佢件斗篷 個卡位係個勾黎 但係 背脊個位唔夠闊 去俾佢入 搞到一定要用死力 我驚會斷 所以沒啪 個設計 係一啪左入去沒得除

放元祖紅藍機 超龍機 $600一set
限屯門交收

我果時扭開背面果個個鏍絲之後再放返入去

恐慌性拋售暴龍機

見到新色機多幾隻怪當然快快手放

岩岩打電話俾我話一陣送黎

有進化攻略未

大手入貨！

我果個好似係六角定唔知三角鏍絲黎 都係儲齊十二隻先拎黎j

幾錢收？

嗰隻唔夠超龍味，啲超龍老屎忽未必有當年撚超龍嘅感覺

觀念正確，美版=海外版
日本bandai wfc

邊度有得訂，已經買左等一本

agger, digimon就應該係一堆野睇得唔係太清楚先有feel

咁寫實出手機app啦

但我覺得要出彩色mon

笑撚死

冇特典好可惜

超龍機 訓覺有雪櫃同冇雪櫃分別係邊？
好似有雪櫃係唔計時？ 明明夠左時間都冇進化

我隻海獅入左去訓到依家未醒

我諗應該係暫定唔計時

雪櫃等於時間停止器

好, 順利買入

即刻買入每款2隻

搞到我晒左一晚冇，仲係成長期

訂紅蓮

我第一晚都係咁
第二日先知原來而家熄燈唔會黑哂

紅蓮同墮天各訂左兩隻
但下面又話限買三隻

大把貨
到而家都仲有得訂

有無人知第2隻蛋幾時先敷呢 等左2日都仲係未敷到

超龍有冇人放

蛋都未揀又點孵
AB一齊按揀(好似係)

放全新元祖紅藍機一set $600
tg: polymaster

你哋上面訂左咩呀?

無野了

我個日仲on 下on下等左幾個鐘

其實有冇咩攻略/網站講今次個部超龍機?

搵唔到有人講
而家進左隻小妖獸都唔知個進化路線

有， 搵返舊版既

黎緊紅蓮墮天機係淨換個殼?

呢部仲貴左10蚊

炒呀

新色仲有得訂WOR
買新色好過啦

依條友幾大貪下

想執7舊幾水

兩部變四部 四部變八部

想放隻shf白帝$400 有冇巴打收 價錢可以傾

職業炒家龍哥買左20對
唔知去唔去得晒呢

港魂個賣機page都柒過人

日版D介紹圖張張GIF識郁 屌你老味你港魂一張過

依種正

一手二手

利申想平平地入隻二手撚下，自己已經有隻一手儲緊

全新？

有冇巴打有玩新個部超龍機 想問隻野叫訓覺我按熄燈但又唔似之前磚頭機咁真係暗咗仲睇到佢訓覺個樣係正常定要做其他野先叫做佢訓到覺?

bandai 尋日開始訂新暴龍機。想問下係唔係日文顯示？

我驚睇唔明

又要搵返d 攻略出黎睇

以前我都有呢本攻略但兒家唔見左

我上網搵唔到攻略既？
我都怕整爛本書，都唔捨得揭

2手 齊件有啡盒

2手

不過我都係唔知，幾時會養到.5代既獸，幾時會養番正常既獸。

其實d進化路線應該改過

仲未有攻略

超機想睇進化表同進化條件可以參考香討呢個POST
雖然個POST 係FOR一隻an機game , 但進化條件應該差唔多, 可能係次數上有分別

進化左做呢隻

點先進化到新增果D

邊隻蛋係邊代

一開波點樣揀蛋
RESET極都係泡沫獸
想養煙霧獸或者滑鼠獸

同埋我發現黑藍兩部機, 黑果部明顯細聲好多, 有冇得較返大聲D嫁

第一隻好似set死左，養到成長期先俾你揀第二隻

一開始唔係無得揀咩 要一開始果隻升到成長期先俾多隻你 果隻先有得揀

屌原來有人回咗

一樣阿, 黑果部細聲好多

呢部超龍好似唔多人玩

買得超龍係真fans 點解會有人覺得可以炒
利申假fans 紅蓮墮天為設計而考慮買

連攻略都少

點先進到.5代果啲
其餘果啲都不外乎贏幾多舖，同咩機對機先出

細細個第一部超龍就係1.5代
但係唔識進迪路獸

即係第二代我想進西拉唔進龍蝦

我反而係黑色大聲啲

可能電量問題姐
換左電再試下

新機有無人試過改超快速

近期都唔會POST攻略住

上邊有人話內膽design唔同

如果新超龍機如果訓練失敗(唔夠Super Hit), 當唔當一次訓練值

如果當既話, 咁我兩隻一齊擦TAG訓練 係咪可以一次過訓練曬2隻, 各加1訓練值

你都話失敗,又點會當呢

我進咗隻海豚獸之後唔知佢發咩神經係咁訓練fail

你應該話Tag battle可以一次過訓練兩隻
同之前果部元祖一樣

仆街喇隻嘢過左48小時都唔進化做究極體

元祖tag battle唔係剩係計第一隻咋咩

個盒靚到唔想拆

我有買呀, 不過叫哂分邊所有FD都冇人陪我買返呢份回憶

就算一樣我都覺得係唔WORK, 因為個SOFTWARE唔同左

快速岀極都係下欄獸
求其合下都岀到啦
已經有兩隻究極體⋯⋯
病毒種真係白痴都養到

快速都要練😅

淘大有全新

thank you

我自己亂咁估

有少少野唔明
Angewomon
Angewomon is a Jogress Digimon. Combinations are below.
First Data Adult + Second Virus Adult
First Data Adult + First Virus Adult
Second Data Adult + Second Virus Adult
Second Data Adult + First Virus Adult
First Virus Adult + Second Virus Adult
First Virus ADULT + Second Virus PERFECT
Second Virus ADULT + Second Virus PERFECCT

點解會分first ,second ? 其實代表乜野?

喺櫥窗

想請教20th超機
入面個captain function係點?
copy左果隻唔養得? 會唔會死? 附助攻擊?
睇左YouTube都唔明

first 係指完全體條件進果隻
second 係合果隻

其實有細玩到大,一到count就chok,
但其實有冇話要chok得密定係點先攻擊勁?

應該係chok左幾多下

淨係知單獨訓練大力chok 6 野就megahit

咁講啦，要進究極有兩個方法，一係合一係進
除左疫苗種，其餘都係合同進上去
疫苗無得合只係可以進

chok 得密，但唔夠力度 就唔計一下

chok都幾講究
不過我開過部機睇,
佢唔同舊時底版咁,無快速成長個果位

發現單獨訓練大力chok 8 野會同隻copy 寵物出合體技

推一推

跟係你隻寵隔離，唔會死，隨時可以換同換出嚟戰鬥

真係咩？

幾時訂

堅係得wow,Giga hit

屋企有兩部舊超龍，已經壞左唔著
諗緊可唔可以換個邊框同埋啲制落新機，但唔知點整

舊機有粒螺絲唔知點鬆，鎖喺底板

反正壞左，夾梗嚟，但新機易唔易開先

易，開過
返而係有啲螺絲位舊版無，可能上唔返

同埋電位唔同，電池size唔同

試下先

睇左YOUYUBE原來20TH機都多左好多野玩
請問仲有圖鑑一欄, 後面有PASS既選項有咩用?
但而家未開放??

有啲怪要打Password先會出，白帝，金甲果啲。
圖鑑好似哩代無，元祖先有。。
我都想哩代有，可以比自己收集下，邊隻獸未養過。

今集超機20TH有圖鑑呀, 養過D乜可以睇得返

但無左上集果隻，打code係網上睇番

隻惡魔獸養得好地地，都可以無啦啦死左

大陸廠出既 上tb搵童夢ex

巴打你仲要唔要? 我買多左一對可以原價加運費放俾你

巴打你原價接我鄙視你呀
起碼同我劈佢500一對

唔好咁笑人啦
賺個運費搵半餐飯食姐

sorry已經放左, btw你地唔係真係以為我炒果幾十蚊呀
我只係為左買新果對特別色放返一對出去

遠睇 超撚正
近睇先會有小小qc問題
但問題不大 都係 有污糟野 或花
同埋 佢啲膠 感覺好脆皮
跌落地 應該收皮

中獎機會都幾大
但我無中

知啦Isaac chan

合機甲龍一定要用返舊機 見個進化表好似冇飛蟲

屌人地share一半運費架

唔撚準你咁屈人

炒唔起扮唔係為幾十蚊炒

有壽命，會自然死

第1隻係超進化魂黎

有冇巴打放20TH 灰銀色版?

X抗體呢個系列Bandai唔出都唯有照訂，就算bandai出都係膠figure一隻，人地有合金骨架仲有埋著燈gimmick，係真係吸引嘅

龍桃子判左3年幾
童夢ex係咪即時收皮?

唔買等bandai佛誕出先買?

fb 有人賣$280 ，炒到蟹哂
都唔明入咁多又唔係自用搏咩

有無人試過將舊版超龍機既殼同制換落新版度，我想試下，唔知得唔得

Bandai 有得訂未？

發達大計

280
計埋車費分分鐘蝕埋

換唔到,唔岩大細同個位

飛蟲獸要入code先有,暫時未知道d code取得方法

邊度入code

本書度,有個code

出新圖了
Before:

After:

如果對翼冇得垂直轉動就好心唔好整

邊個fb,我想收埋灰色果部

依隻蛋點搞架

點樣垂直轉動

要A+B 一齊撳 揀蛋

謝謝大佬

之前對翼好睇啲

之前灰模圖已經係咁，應該換件

上home page 抗議下
可能會變成出戰暴果陣既特典

佢微博page勁耐無更新，巴打d圖邊度睇？
btw其實我覺得新翼靚d，接近返動畫，舊嗰對如果抬起會怪怪地同埋好大機會太重搞到反後

即係後面嗰兩支野可以向上扭等對翼可以向後伸
而家對翼向下奇奇怪怪

我有灰黑，買左新色想放，巴打想收，我連運費$300放比你ok?

紅lin墮lin超龍八月底先cut單，似大把貨供應 但我感覺係自上一次超龍ver. 20th起, 其實根本冇咁多人有心機玩育成機(儲多過玩就真 ) ，又無咩特典，炒家揾鬼接咩

港魂有貨出注定炒唔起

我發覺佢有特定chock機既次數係會一定出gigahit。幼年成長期chock 7下，成熟完全5下，你地試下。

記得每隻獸唔同

希望暴龍機mini都有20週年版

D-Scanner苦等中
一係就超超龍，mini 就難d

mini部垃圾冇復刻嘅價值

個size岩帶出街

D-Scanner有冇可能進化變返好玩

買xros mini頂住當先

mini仲要係xros

xros d 色好樣衰
雖然都買左暴龍獸個隻

mini復刻我都想
之前見旋轉木馬有隻ver3.0全新好撚貴買唔起
透明橙真係好吸引

ver3 有bug 特別易死

參考返元祖同超龍，就算出都唔會有透明色

透明橙，以前on 9 揀左黑紅

Ver.3 當年少有
透明橙更少

免運費都食埋

但又有免費券撳

香港區應該唔做，黎緊整中國區
香港人就快玩具都無得買

有冇人原價出售呢一代20th機？藍黑都可以

580屯門交收

原價580？

想原價點解唔買新機

買新機啦, 唔好餵啲流浪狗

其實chok機有咩竅門？
點解我成日都chok得唔靚

幫朋友問咋，我自己有，新機係指等半年後？

你自己有又會唔知原價幾多

可以係咁合體既，古拉加隻舊版傳送既惡魔，合到隻戰狼。。

剛入手兩隻超龍20th，童年回憶返晒黎

入左灰藍 諗緊訂唔訂紅蓮版

有無人養基爾獸 進咗古拉獸之後就chok極都出唔到megahit

戰暴同鋼加都延後一個月

天悅有冇數碼暴龍卡賣？

實有既

收到風紅蓮仲有幾日出貨

唔知派唔派得中頭水

我上年10月訂應該頭水掛

咁勁上年10月已經訂左

同omega一齊訂

原來有傻仔訂30部炒燶咗
紅蓮咁近可能又燶多次

我都係一隻一隻甘入仲好

但多唔多？

未必燶
童夢遲啲俾人搞就變絕版

講緊暴龍機吧

噢，炒機就抵死
童夢而家每出一隻就係搵命搏

紅蓮x上年9月開始預購，到依家先有
阿爾法唔知使唔使再等一年

你祈禱佢出完紅蓮x之後冇俾人拉再諗下一隻

仲要開左3隻nx edge size頭
我心諗你專心出晒啲x抗先算啦

出究極v龍啦

有無巴打講超龍攻略，開個gp講啦。

為出figure比人拉 同 上大陸維權比人拉
邊樣偉大d
利申支持前者多d

已補款，坐等收貨

巴打係小蜜蜂?好似佢最快

係

個包裝設計圖 可唔可以設計得靚啲
好撚7

想問超20th開新蛋條件

個包裝特登整柒
防止俾人捉

原來傑斯獸出左x抗體

上面2隻係？

顱骨獸、八足馬獸

X抗特色係變四尖八角

同結晶化

Group友分享

網上有評論片

型過奧米加

好撚得意隻巴達獸

個頭有改

個盾超靚

特典都奧精加頭
快啲發貨

新頭型左，舊頭成隻蟹咁

啱啱問咗小蜜蜂
聽日發貨，後日先有得玩

由天使獸升左級做神聖天

正呀喂

改咗個頭順眼晒

個燈弱左啲喎

燈效同之前條片比較係騙案

試下換唔換到先

老老實實究竟舊奧X頭都同頭有咩分別

好想狗沖去買

細節好dd

好型呀dukemon x

個設計有誠意 但天使加甲變成神天使
就仲型

諗起舊版隻四手天使
不如唔好變 直接反轉背面當變左

做D real就正

識玩一定童夢＋NX

NX邊到有得買???

奧米一係等再販，一係炒價
奧法同紅蓮旺角油麻地都有

thanks
星期六日去睇睇先

紅蓮前排精品 148
奧法 幾個月前買過
得皆旺爆米有 16x 有得-15蚊

玩nx 一定要買埋童萌ex個3隻

黑奧米加 幾時出荷

好似8月

紅蓮x發左貨

仆街係訂到好後悔，好想同奧米加一次過買埋

紅蓮X都重可以買到
奧X應該冇架啦有都好貴
一係就訂黑奧X

想睇下新果個奧米加頭係點
街貨買紅蓮係咪有埋

你碌前d啦條片有講埋

如今現貨仲有5xx人仔，有興趣好快入手，遲早升穿600
奧X就只好留意下二手

你早兩日講都仲幫到你，有鋪頭一Set賣
而家應該冇晒

fake9人
未出個個以為高達頭

奧米 900幾度啦 大把蟹貨 係無人買姐

仲有5XX 咩
睇親都係6XX

個價咁快就升上去
早買早享受 遲買貴幾舊

你講個間鋪頭我知邊間

個排佢入左奧米茄
單賣 無人要
出一set 即刻比人買哂

童夢奧米加邊有店敢公開賣，未死過咩

點會冇
炒貴成倍冇人接咋嘛

上隻奧米加關節真係唔多掂
希望今次紅蓮真係好似片咁正

超龍機20th 育成失敗係咪等死
google過 達成唔到條件進化 會容易肚餓 呢1,2日開始咁
太耐無玩 成熟期幾日都無進

個1星活動關啲人一下打5x萬係咪正常

有冇巴打已經收到小蜜蜂啲貨？

應該係深水埗排檔
但係都已經賣晒

我係另一間買發貨左成日都無物流消息

係咪龍天

佢地星期一話三日左右到佢地倉，
佢地再盡快安排發貨嘛

嘩屌速遞終於收件

又話8月既
仆街喇 今次

戰國話星期六發第一水,運到黎應該星期一先到

企鵝撚表示影都冇

紅蓮?

唔知星期六收到未

其實好多店鋪都未發貨，
至少我幾個朋友唔同舖頭一係就無消息/一係就下星期先發貨

搵番部舊d-3出黎玩
上網睇番係咪得3關?
搵唔到任何攻略

小蜜蜂應該係全城最快

我訂果隻同巴打你果隻一齊

希望唔好中sad

印象中hkdmc 好似齊攻略

感謝

到集運啦

"救我 "

慘
用omega個頭頂住先

大笑咗

戴左大眼仔

你唔係同我講係你掛

個胸甲灰灰黑黑咁

接受唔到喎 咁嘅樣

特別版

sad件

點解可以sad成咁

左舊右新

可能係角度嘅問題，左邊好似好啲

除咗對眼入啲同個面罩上少少之外
睇唔到有乜分別
係本身隻眼sadsad哋先換
不過冇上面巴打咁誇張

搵支MARKER直接油綠佢啦

確實分別不大
其實擺入櫃後應該更加分別唔到

遲Ｄ出阿爾法就會跟個正常紅蓮頭比你

一切都係營銷策略，逼你買埋下一隻

咁阿爾法我又覺得真係必入，Bandai嗰隻唔係話唔靚，但一黎炒高咗，二黎無對翼同把聖劍又無咗出數碼之魂嘅其中一邊手所以硬係爭緊d咁

咁都叫sadsad地 巴打你接受能力真係高

超退化魂，不了

我指上次SHF嗰隻 超進化魂梗係no啦，乜武器都無

因為好似話會出王龍獸變王龍劍

沉日問龍天條仆街
佢話11號已經出左大貨
又話係因為大多 D工人包得慢所以要等

佢打算分開出？

下次都係搵小密蜂

紅蓮個頭點先按到入去 我覺得就黎會整爛舊野

集運緊落黎,應該真係星期一先有得玩

我果隻岩岩先發貨，應該星期一先有

有冇人覺得超龍好短命

想問下香港係咪無megahouse墮天爆裂形態同真紅蓮現貨賣架啦
係既話就淘寶買，墮天都好d,1000rmb有
真紅蓮暫時搵到既都成13，1400人仔

香港訂返黎都1300啦

咪順豐

臨閂門攞到

童夢黑奧米加獸屌唔屌得過

個頭同膊頭個甲係唔係就咁cup落去就得使唔使扭定點樣整實

新手

想問下咁多位ching邊到有全新既15週年電波機

好變態

放03美版暴龍機
真紅蓮

有入錯無放過

隻紅蓮x普遍冇大sad位
係有啲尖位上唔到色，自己補算
但係啲膠真係渣渣地

忍唔住淘左隻omega 中獎了

仲有想問問條腰咁樣正唔正常

幾錢入手呀巴打？

780人仔

喱啲小問題痴得返嘅

想問下有冇巴打知邊度仲有得買03果部15周年復刻機?
如果仲有地方買到大約幾錢到
唔該晒先

紅蓮個肩頭 難裝到。。。。

你地點裝

cup到一邊, 另一邊好鬆
個頭仲難cup
利申肥撚

780人仔 買隻殘次品

圖2我見過部貨開箱已經爛

不過你呢d一定二手啦

780 仲要二手野
唔hi 係掛

終於裝完 靚過奧米好多
好撚正
係隻角有小小sad 同條腰小小鬆 同隻腳黑色部份一達達 其他都收貨

都係嗰個心態
屌你老母最多咪整爛, 跟住一鳩野撳落去

真係好驚 整爛
佢啲膠料 又薄。。。

你唔好推兩邊
推個ball joint嘅正後方
咁就冇易爆
真係考驗係拆返出嚟嗰陣

想問下藍色嗰部如果想要亞古獸要咩條件先有
細個無機會有而家買返嚟玩唔識玩

你係邊間野買

可能水口清唔乾淨
我兩邊都有用筆刀批一批易入好多

唔知係咪特登
我撳完入去之後都整碎左個joint位入面一忽

紅色900-1300 藍色800

全部耐左都炒價

都唔算炒價啦
貴果少少姐
如果擺耐左會變得更平果啲就應該係垃圾黎
毫無收藏價值

左轉右轉 禁入去

多謝解答

有冇巴打狗沖左黑omega
心大心細中

童夢2隻Ｘ抗真係好痴線，一出即貴300

屌你隻右手前腕同我痴死左
拆唔到落嚟插劍
嬲嬲地剪撚爛佢用aa膠痴實算
反正都唔會用平手
雖然係好靚
但7舊水咁嘅QC

7舊水賭大細

我果隻仲係青衣

好在我隻淨係劍粒石鬆同埋腳有d尖位上色麻麻，腳底黑色唔均勻

本身草開普通突然多隻X版硬係擺埋一齊覺得怪怪地
但睇到巴打們隻紅蓮X咁靚有少少想入手
想問下有冇人淘寶買係跟邊間買？連運費對番港紙洗唔洗8舊？

上面巴打話一出已經貴3舊
依家衝現貨對返紙應該9舊

咁現家應該過千了

有無貨都成問題，就算有現貨都唔敢衝
分分鐘係班大手自己QC完放返出黎既二手殘次品

仲有班買左未開箱 睇完評測決定唔開放返出黎呢

係買就快
龍天 現貨650人仔 好快會再升

奧米就980 hkd 深水埗排檔前排賣 不過賣哂

我現貨就買龍天
訂就小蜜蜂

所以想買真係要訂
連埋運費都係6百5港紙內
想買alpha快d俾訂喇

唔貴wo 缺件sad又可以補件
買正版日貨硬食啦 qc又唔係話完美
問題黎啦
唔係唔支持正版
正版真係。。。。有生之年都唔知會唔會出x抗啦

加上正版 啲模型 真係7到不行了。。。

等8月 玩黑奧米
唔知幾時出 童萌個3隻

不能同意更多
利申奧x缺件

有冇揾返你買個間 叫佢幫你同廠講持補件

拎

我隻奧X果時唔記得左拎返暴龍劍果隻角黎裝返
依家變左冇角
唔知可唔可以開佢地補

係缺件定咩？
如果缺件 一早同賣家講 係可以補件
依架講就真

少玩淘寶，想問巴打淘果時會點咩決定選果間，係睇銷量同價錢？
因為見淘寶好多，有d又好平又多銷量，同埋係咪包裝都係一樣，見到張圖好似話咩包唔包角

原諒我無知

包角 呃你5蚊 無撚用既
試過 。。。。

通睇銷量同評價多黎揀買邊間

平個d要睇清楚係訂定補款
唔明可以 旺旺問到清楚

補款即係第二批

同埋見依家都出左貨咁應該唔係訂係現貨冇錯 ？

訂係比幾十蚊 留貨同埋原價或優惠d
補款 就係比埋尾數

正常有得揀現貨 個啲多數都係
怕就問問賣家

客服唔明問到明
有出貨紀錄 態度友善咪幫襯果間

過多排就會700

支那野點會信得過

人哋話正版冇出
見靚冇買又揼春
攞到sad貨又叫春

正版咪又係多sad貨
都唔知有咩好串
仲細咩 小學雞呀

玩得開心啲咪得 都幾廿歲人
屌

咁我都覺得童夢嘅膠料係對唔住佢個價
不過佢獨市冇得揀

咁又唔好講壟斷咁
bandai就真壟斷

新年後補左

你意思係掉撚左個盒 連埋對角 ？？

如果BAMDIE呢間仆街肯出既話
駛撚買支那野咩

我意思3廠會整數碼暴龍嘅得佢一間
變形金剛3廠喱個價啲膠靚過孩仔嘅都有幾間俾你揀

自製殘次品

笑左
你試下問 淘寶 龍天或者小蜜蜂
你話 我想同你地買件
你叫佢同廠話 缺件 睇下佢幫唔幫你
缺件相既話 佢地應該有好多掛
話哂佢地都拎大貨賣

用錢解決到既問題就唔係問題啦

話說 我今日
拆紅蓮頭出黎
整裂左隻角。。。
不過就未斷 明顯見到白色裂位

有時大陸啲廠真係識搵錢

我隻超魔神龍神丸模型都係幫襯模魂真悟，正廠應該諗都無諗過要出

仲有當年cms出嗰隻絕對無敵超合金，又係賣到斷晒，本來佢仲計劃繼續出，但係最黎執咗，超合金魂就諗都無諗過出藍光人同勇者系列

自己用黏土整2隻

正想講依點，大陸老翻得嚟又出得差
用料曳到買垃圾冇分別
3廠出得嘅正常都唔會出
但差成咁一片哀號
唔笑又真係對唔住自己
利申，冇買

上邊堆人玩得開心咩？

少少瑕疵就話啫
隻眼出界，把槍黏實
咁多事幹，好難唔笑喎

總有個別例子中sad
bandai名牌子metal build qc好好咩？
千幾二千銀
水口粗，上色出界
嚴重d sad見過成塊面爛左/走樣 斷臂斷腳

啲膠係點差法？

睇相睇唔出

QC無事嘅大部分唔會特登上黎講，係有事先會講黎發洩下
至少今次呢隻我覺得明顯好過上次隻奧X，上次比人批評嘅地方有改進到（關節、上色）
個人對於材料無乜研究，所以膠嘅質素對唔對得住價錢我唔識評論，不過初步攞上手擺下pose無發現有咩問題
唯一覺得麻麻係支槍，佢選嘅物料搞到支槍望落有d混濁，著咗燈嘅效果亦唔理想（甚至可以話有d差，好明顯見到個燈泡，d光又傳唔到過去槍尖個一面）

利申：有買過shf/d-arts

咁老正又唔出
講到好似正版有出都要買大陸野咁

岩呀
啲人 係對人唔對事架麻

正版咪又係樣會 不舉 qc差
我隻mr蘭斯洛特 第一日組裝個陣 駕駛倉邊 個件 件都爛啦 電鍍金又起粒又有花

咪又係大陸野 仲要無得補件

都係made in 支娜

普遍嚟講就係薄, 啲ball joint又難上, 上肩甲同上頭嗰陣真係好驚整爛
考慮到隻手嘅負重, 個盾啲膠直頭岡本級咁薄

你見佢舊模都好細個盾
係比人講完之加大, 仲要加支膠撐住
如果再厚隻手斷架啦

塊盾真係幾好j,前題要隻野qc冇差錯

琴日收到貨，個盾真係j到出血

個盾連花痕都無條

唯一係左手手甲邊位其中一邊有少少不平。
但唔算大問題，筆刀+砂紙搞掂

今次都係無sad位

算點

個別到一個post唔係好多人買都咁多人sad
大陸3廠出得柒，唔明有咩好護航

下話

是但啦 玩具者 有咩好嘈好笑 笑下自己好過啦

2手冇sad可能貴過全新

點解我隻紅蓮係咁樣既？

係咁架啦

得罪賣家

要等佢出埋啟人figure再合體先Unlock到

原來仲有盒 6百幾$抵玩 好彩今日有出旺角

lm

上高2粒野裝錯哂

我鍾意咁裝 你望我個盾都係唔跟

有冇人買左新果套扭蛋

即係邊套

啱啱買左紅蓮，玩兩玩放左佢算

應該天使獸果套
d QC真係呢....

玩玩具都要分國家

求圖

笑撚左

口裡說不
身體卻很誠實

你咁撚口響
咪撚用中國製既野啦
巴打

唔好俾思想局限住自己 大陸女人係好屌啲

認真問童夢係咪老翻？

買錯左老翻

玩老翻都咁大聲仲要串人唔好用made in china
點解宜家啲人柒得咁緊要

童夢其實算係二次創作，因為b 記根本無出過，唔算老翻。唯一可以話佢嘅只無比版權費b記同b 記無授權比佢出。要怪其實就怪b 記自己唔爭氣，佢有如果出到差唔多嘅產品，我相信大把人肯比錢買。

利申：唔支持翻版

老翻定義係副廠copy正廠已經有既product

所以唔知上面吠乜鳩

玩玩具分正版翻版

冇版權

你知唔知自己講緊乜？

台灣態度vs連登態度

侵權囉咁

估唔到大陸侵權嘢竟然都有咁多人護航

俾啲骨氣嚟睇下啦香港人

貼錢買難受仲好講咩玩玩具啫
俾人笑根本抵死
正版sad貨鬧係正常
你玩埋啲三廠出事緊係自己食返個風險
又要上嚟呻又怕俾人笑咁on9都有
上連登都要討拍拍求安慰

最撚重要嘅係原來之前嗰隻都出過事
仲要衝個頭落去買咪柒囉

繼續買童夢囉
你地越買bandai越唔出
反正個款咁多人都已經有，bandai自己再出都唔會點有人買㗎啦
個market 咁細俾你都唔做啦

PS幾舊一千買大陸嘢真係好有勇氣，我留返啲錢買metal build/robot 好過

人地話MB都有sad貨喎

鍾意咪買囉，風險自己承受，就算係買正廠出嗰啲都係有機會中sad貨架啦，不過感覺上好似有保障啲之嘛

每個人價值觀都有唔同，我覺得嗰間廠整得靚，值得嗰個價錢咪買囉，無人買係唔係代表正廠會出先？
我唔知正廠會唔會出，我又驚佢唔出，走去買隻依家出咗既，有乜問題？
你又肯定正廠出咗我唔會買多隻？
正廠出嗰隻靚啲我點解唔會買？

再者，係人都睇得出bandai唔重視digimon呢條線，出一大堆垃圾黎呃班死忠錢，童夢出嗰堆，慢慢等下啦

利申：無買

中肯

其實sad貨無咩問題

問題就係又要貴 品質又唔係特別好
sad貨又無得換 硬食
想買代理版？ 有幾多隻會出代理版？
通常都日水多
代理客服又西
貼錢買難受

都係玩 玩具姐
有愛咪買黎玩

買賣野 不嬲都自己承受風險
咁都有鬧戰

你玩 玩具都係求開心姐
都唔知有咩好嘈

錢我有，問題係正版出唔出同埋值唔值得益炒家。
對面 MB SF 之前唔再版，老翻就出嚟啦。
老翻最終目的都係搵錢。
如果你好似MB 00q 咁通街都係平貨，老翻都唔會翻你啦，因為佢根本搵唔到食。
存在即為合理。有人嘅地方就一定有老翻。
定價合理，貨足，qc 好，理性嘅人自然會去買正版，基本econ 嘢。

總係有班窮西又話貴又話品質唔好又點點點又盛 幾百蚊咋

你好醒

唔知點解硬係覺得樓上2條友搞事

邊2個自己心照

個post
一係就靜到仆街
一係就熱鬧到仆街

炒價買老翻堅on 9

有無巴打有扭最新輯數暴？有無巴打有黑球獸唔要呢？我可用暴龍獸/天使獸換

邊度有得扭? 只係見到D 鋪頭一SET賣

邊個話無 大把擺出黎賣 前日返左一批都秒賣哂 下轉全部加哂價

問題係正版都係幾百蚊

同笨大投訴睇下會點

邊度有出？？

有啊有啊，數碼暴龍卡計唔計

嗯

唔明點解正廠冇出過就可以撐三廠出侵權嘢
真係有料咪正正經經攞授權囉
千值練mega house 都應該係咁出公仔㗎啫
童夢啲嘢係靚啊但係咪又係偷人個設計

有得進隻貓

Google 完
有間疑似日本廠叫”山泰國”出過有分色嘅omegamon x 同戰暴x模型
我估佢係日本廠因爲佢參加過wonder fest同C3

盒上面有東映logo
上面幾位點睇

補多張

留意右上角東映アニメーション

shf、digimon reboot、Gk件、童夢都有買
我心態係邊個有心做出得靚就俾錢邊個
bandai條數點計同3廠嘅風險我作為玩家唔會care
bandai要告童夢我都唔會反對
龍桃子班人都俾bandai告再坐監賠咗百幾萬
呢啲數bandai識計洗乜玩家操心

你想睇D咩
已知產物 都好多年前

上面話正廠冇出啊嘛咪搵俾佢地睇

D 大陸廠幾時出超合金奧米加alter-s？

佢敢出我敢狗衝

童夢今次出嗰隻唔係紅蓮咩

用GK同塑膠/合金比 佩服佩服

GOOGLE有冇教你GK係咩黎

認真唔識，虛心求教

山泰国啲產物睇落似係同人作品

同埋我上AMAZON JP都搵唔到有得買，請問樓上可唔可以GOOGLE埋邊度買到

全部白件 要自己砌自己上色
加上樹脂材料 整薄佢又脆
跌落地包粉身碎骨
不可動擺設還可以 可動不了

樓上兄台仲話google做對比

攞啲歷史文物黎比較
巴打睇av一定睇正版
正正直直 終生乞食
人生短短幾十年俾思想同規矩局限住自己
等下十年等下又十年 遲下應該係買奧米加合金拐杖

啱呀，你做設計俾人抄都係俾思想同規矩局限住自己
你仔女做設計俾人抄都係俾思想同規矩局限住自己
依個世界係唔應該有版權，全部都係俾思想同規矩局限住自己

仔女

支那分分鐘原告變被告

個款咪又係一樣 版權係咪咁難明啊

大陸廠攞metal build 啲模出model kit 唔通就唔係翻版咩

咁人地同人還同人，都係有攞到approval 先出嘅

網上面我都搵唔到邊到有得賣，要搵就應該要去秋葉原

咁童夢係咪偷人地設計啊答我啦

駁唔到？

有咩好駁 我玩得開心咪得

駁完又點 又無著數既 點解要浪費時間改變其他人思想
同啲全球暖化撚一樣 為左仔女好 要好好保護地球

咪肉撚酸囉

偽善仲肉撚酸 我就唔信你全屋無老翻 你既人生係咪全部都為左仔女 下一代著想？唔係既話講黎都曬氣

我答你 係呀
我好似從來冇反駁過你2個呢樣野
都唔知有咩嘈 點嘈法都唔知影響到其他人買定唔買
不過同你用GK黎比較有咩關係 ??
同樣地我相信唔會有人用毛公仔同figure做比較囉

仲嘈緊…玩個玩具姐，買既咪自己承受返中sad貨既風險囉，唔洗spin黎spin去

就同我以前細個無錢買戰隊啲DX機械人，所以去零食物語買啲盒蛋安慰自己一樣

我都覺
啲人好撚鍾意偽善 扮正義
笑撚死人

玩老翻嘅人係到串返人啊嘛
叫人唔好用made in China喎
真係on9到震

講埋啲臭蟲論嚟掩飾自己嘅醜陋

是但啦 玩隻玩具又醜陋又要為下一代又盛

係㗎，但係啲人俾人笑又抵唔住頸要駁嘴

歸根究底咪就係玩支那老翻果班又要做雞又要攞貞節牌坊 明明唔係咩光彩野又要聲大大比千萬個理由自已覺得好合理囉 串埋人地純玩正版
人大左搵到錢真係無咩老翻啦 唔洗spin去人人都有老翻啦 我相信絕大多數咁會好威咁周圍同人講到自已係被迫玩 好合理
呢d真係支那基因入骨 同馬雲講老亂好過正版一樣咁無恥

其實最主要係有條友講幾講又吹返去正版都有sad又盛，將個topic越spin越遠，其他巴打買得都自己有預到qc問題啦，大家都係數暴同好，開開心心傾下咪算

隻紅蓮眼同把槍真係好難忍住唔笑

笑死

想襯個抗未大 放奧米加同未補尾數紅蓮單

你唔發覺有d友你從來冇見過佢 ？分分鐘用分身撐自己

post張圖諗住嚇下人笑下就算 點知咁都好嘈一餐

咁比各位睇下正版點sad

你正廠中sad 咪照屌囉

宜家你地話正廠唔肯出啲款所以三廠可以偷人設計照出公仔賺錢啊嘛

搵到有廠攞過授權出x坑款 你地又唔肯認

你地啲logic 同造反有理真係有異曲同工之妙

都唔知你地spin 去正廠有sad做乜

因為佢地要玩老翻得黎又要正氣過你地玩正版丫嘛
好似馬雲比人屌多假野咪話假野好過正版一鳩樣

用正版都有sad嚟合理化買翻版中伏

仲有如果自己落單sad成咁係有得退

屌好煩呀，人地鍾意買你理撚得人啫，佢地中晒成隻甩皮甩骨都係佢既事，佢地自己會承擔架啦

你都係想人地跪低同你認錯，大大聲嗌：「係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街」咁啫

快啲搵人同佢咁講啦，唔係佢有撚排嘈架啦

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

呢位巴打做得好好，下一位麻煩跟住一齊講

我以前都買過模魂真悟隻超魔神龍神丸，所以我都會講番句

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

唔計紅蓮屋企仲有4隻大陸野

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街
係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街
係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街
係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

希望大家係有生之年等到啦

正版撚好煩呀
錢我有 有正版一定會買 可惜無
我又好鍾意x抗 但係得老翻 點算好呀？
我買左下一代會唔會有影響架 好擔心bb有便便

係要人摷返出嚟
啲logic on9到咁好難唔同你嘈㗎喎

最衰都係bandai啦引人犯罪

PS 人地用就平價買翻版/免費睇翻版AV, 你地俾正版價/炒價買侵權大陸嘢仲要上嚟埋怨QC唔好又唔俾人笑你on9 真係好唔抵可憐

咁客觀d講句，無話侵權嘢質素一定低d㗎啵

客觀啲講，都有唔少人話唔值嗰個價
但都唔少人仆去買，出嚟件sad貨仲要伏到喊
仲要貼上嚟呻，好難唔笑

之前有位巴打post嗰個GK件我都唔敢買，一黎未買過，二黎唔識噴油所以我都係唯有買童夢 其實700幾質素收貨啦，而家呢個年代連正版metal build都奶嘢，無大問題已經要收貨

其實版權係東映到 bamdia出都要貼東映貼紙
童夢大可以同東映傾架 千值練咪好例子 買版權出玩具打撚死bamdie

用得支那野中伏預咗啦，
無謂死撐，當俾錢買個教訓咪算。

邊度有得訂

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街
係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街
係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

你唔洗講野
同我道歉呀屌你老母
你買童夢就係錯
如果唔道歉每日就會多一個ac出黎反你

大家快啲同膠達哥認錯算啦，佢真係好撚煩

之前你地買咗咁耐都無人出黎屌，今次又唔知做乜條友咁柒煩，係咁追住黎咬
仲要搵盒千年白件出黎同上色成品比，我話amazon jp無，佢就答佢都搵唔到邊度有得買，可能秋葉原有
大佬我最近幾年每年都有去東京，每次去，我每日最後一站都會去秋葉原巡一圈先返酒店，但係一次都未見過呢盒野，佢搵盒唔知邊撚度有得買既白件黎同一盒依家現成有得買既已上色成品比，只係揸住有無版權黎個point，兩樣野會唔會差太遠呀

同埋話人地唔俾你笑，依家人地都話唔俾你屌架，你咪又係繼續屌，你鍾意笑咪笑飽佢囉，無人阻到你架喎

男人老狗咪咁撚煩啦，依家個事實係大把人已經買咗，俾你嘈贏咗又點？佢地會唔要堆玩具？
你係咁不滿既可以send email去bandai叫佢告童夢或者叫佢出一隻等大家收皮架喎

我話你知白件邊度有

淘寶 不過都係老翻

成班spin到痴哂線
唔好咁啦，無怪俾人睇唔起你班毒撚

道咩歉姐 我隻童夢我覺得好完美

根本就係俾人笑唔起
自己炒價買老翻中sad貨又想駁
轉去講咩正版都有sad貨 都唔知做乜

你講得好啱，我地全部都係廢柴黎架，對唔住

你唔乖

快啲同佢地講番句
「係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街」

等左bandai十幾年了

唔係藉口，總之係買大陸假野就係你唔啱，快啲跪低道歉

同埋俾佢地笑都唔准還口，要死狗

但係我玩得好happy

又靚又平又好玩

唔准玩呢隻，即刻棄咗佢

要玩就去秋葉原搵呢隻自己上色

唔好咁啦
佢一陣又嘈啦

我衰貪心
又訂左童夢 奧法
童萌 真好蓮 金剛武神 傑斯獸
快d出啦

紅

我警告你班友買還買 唔好買錯翻模版

買錯正垃圾 要重買

金剛武神有無圖或者link

進度仲慢過戰暴 佛誕啦

嘩屌，中招

我係垃圾，快啲笑我啦

只有錢買垃圾
留定名比人 笑 又要買又要呻
年中比人笑到下年 年中

提提大家 黑奧米 好快又有得收貨

唔好誤會 我唔係針對你

好難唔笑

呢幅進度圖可以邊度睇到
巴打可唔可以教路
利申 持有奧米加 紅蓮
訂咗奧法 未訂戰暴

呢幅圖好耐啦
幾個月前 童夢微博出過 之後刪左
我都係淘寶咁岩見到

係囉搵極微博都無
次次都係睇呢度先知出貨

大陸化用微博就mon撚住 有咩就cap圖

你用微博就係為左收料 梗係唔夠快啦

正所謂中完伏又串串貢，要立即駁嘴

其實你講咁多次有人中左伏串串貢究竟係邊個

講個名出黎我幫你鞭佢屍

罰佢出維港大叫

「係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街」

呢到 紅蓮 我唔覺係炒價wo
個個都係訂定咁制 咁第水
咁都叫炒價

算啦 唔好再難為佢啦

係我做既 我老翻中sad
正版都中sad

我下隻黑奧米 唔上黎分享中sad
只講完美啦

係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街

其實嘈咁耐，有冇alternative嘅成品先?

無alternative仲講咩正唔正版

屌咪講撚左 唔聽書

有山泰国GK呀

你一係去老秋搵

一係出公海大叫 「係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街」

老老實實我就唔見呢度有人話中sad貨 佢個假想敵究竟係邊個

唔知 我隻好靚仔

正唔正版係睇有無授權，係咪官方咁解。
大陸都出果隻05暴龍機都係正版黎，因為佢有授權。 依家攞人哋個版權出嚟謀利就一定係侵犯， 根本講唔通，點解仲要合理化？

當然你要買老翻既無人理你，bandai幾仆街係人都知， 都係各取所需姐。 但係竟然覺得買老翻冇問題仲要沾沾自喜笑鳩你買正版on9，我只係想問一句：幾時我地道德標準已經倒退二十年？

咁你又唔啱喎，罵戰之前真係有人話自己嗰隻有問題，不過有乜問題就唔記得咗啦

你講得好啱

所以係我唔啱，我唔應該買大陸廠既假野，我應該等bandai出先買，我係仆街，我係垃撚圾

up乜鳩？

quote黎睇下 邊個串柒柒
btw講明有得補件

頭兩張都係大家貼下sad件，跟住嘻嘻哈哈咁笑下自嘲下咁
第三張就有人笑，不過都係傾下咁就算
第四張開始條友就引戰咁笑人on9，不過我睇啲對答又唔係話串柒柒丫

睇完都唔知邊個中左伏串串貢

都話條友有假想敵架啦 人地出圖出料自己撩交嗌 被迫害妄想症

媽 好亂呀

咁都叫冇sad,冇爬文定接受能力高

嗰句屌正版開始咪俾人串+笑

但係我唔覺佢有覆得好串喎

人地唔敢面對現實 由佢啦
講事實又唔得
係我地錯架啦 去跪玻璃啦

我認唔到手去左訂隻童夢阿爾法
我知我係仆街

人大左揾到一萬幾千有本事玩正版係高尚啲
上面見到有人講咩道德觀念倒退左二十年真係笑左
我記得二十年前應該係老翻最多既時期

小蜜蜂開左訂戰暴啦
隊友們 快上車

邊有人笑正版? 我屋企啲digimon product 99%bamdie正貨

但係正版有無出過有童夢alternative嘅質素嘅product?

如果bamdie出到，就算過千我都會科水買架，但問題係無呀嗎。

bamdie有出正版，但我買山寨嘢，我抵屌。

但無過出正版，我買alternative都唔得? supply & demand啫。

一係你搵bamdie合作出隻授權版俾我，阿叔我兩三千都會科

如果做唔到，麻煩收收皮，留番啖氣暖吓胃喇

支持 五千我都ok

bandai果隻nx奧米加香港係咪絕左版？

上gb group收，今日先見到有個人賣360

個group全名係咩？
近期先開始玩數碼暴龍玩具
唔該哂

你打「玩具」呢兩個關鍵字
仲會搵到其他相關嘅二手group

就咁打數碼暴龍已經有好多買賣group
不過炒狗仲多 自己睇路

咩玩具都有炒狗架喇

nx奧米加全新360好有善心架啦

佢應該賣左了

比我見到400都即買，可惜

我有隻nx奧米加 擺左係屋企當垃圾

想要
師兄你放唔放？

封哂塵

我都想要，搵左好多日了

我無盒無左兩粒激光件

慘

去緊沙田交收

多左粒胸，少左粒腳，有冇巴打多左可以交換？

有無好心人放笨大NX 奥米加？
出面啲炒價可以買撚到隻D art

又有得笑，留言等睇某君又出嚟話正版都係咁

直接揾賣家補啦

唔想理你啦柒頭 自己睇上面果句啦

精品派貨未

似會出正版

好似係投俾邊隻x抗體化咋wor

投左帝王龍甲獸

投咗奧米加咆哮獸

投左機械邪龍獸

煩撚到仆街
都停左幾日
又出黎 揾交嗌

早輪先投過最後出左傑斯

又玩多轉呢味

真商品化投票
不過係GEM

又黎聲光機 不過今次係1999年配音，唔係tri.

同場加映大耳獸1：1公仔

己訂
之後等出黑戰

又要做仆街仔了

咁有型

可以係邊訂？ 唔想經大陸網

去深水埗福榮街80s toys或者對面間排檔

多謝巴打，無聽過行下先，信和果d 無？

メタルグレイモン(ウィルス種)
アルファモン王竜剣

呢兩間野專賣3、4廠野
聽講精品都有得訂
我就唔清楚啦
我次次都係tb買
大家來貨一樣，唔洗俾佢食多浸交鋪租

深水埗檔個開訂價同炒價冇乜分別
tb算啦

個拳頭真係一般

我估未修正既 屌成個饅頭咁

連美美頂帽都有得賣，bandai真係...

個頭凌空

點固定

連住上面藍色粒野

btw 後面d紅圈唔係彎面

之後好可能出金甲龍x

究竟童夢出快d定bandai出x抗快d

肯出一定買，金甲龍嘅玩具出得好少，莫講話X抗

咁講... 只要係佢地出既X抗 皇騎 Bandai 唔出 已經可以買

到最後可能bamdie平平地賣個版權俾童夢出
人地有心有力 bamdie根本唔想點理

按童夢個進度，依隻分分鐘要年半後先出貨
仲耐過等ht

幾時到V龍呀

我好期待 佢地隻Alphamon... 以現在情況 可唔可以屌打笨一果隻

等到2036都未必有

三月果陣個投票post
V龍係第一，金甲龍尾4

我覺得有d難
你睇佢做戰鬥暴龍x隻手，膠到無朋友
好難想像佢整v龍x對翼會咩效果

童夢紅蓮隻腳金色好柒有咩野可以油下?高達果d marker得唔得?

應該會修改既

好似幾正，不過成個風格好唔數碼暴龍

屋企有隻元祖版比多獸進超比多
估唔到今次唔係抄舊款

會出？

art book

標題個字似超人

想問問邊度重有鋼加超進化魂賣

佢最緊要出左隻Alphamon 同戰暴X 先
最童夢 俾笨大搞...

戰棋？

不如洗晒佢 自己上過啦

高防過金甲龍

不得了

咁不了其實係水口位

好似係

有米

見到咁多位巴絲討論得咁熱烈我都忍唔住搵返以前D暴龍機

然後暫時全部都著 著唔到/冇左個蓋果D收埋左

停手 唔想見到成版都係tg

屌拿星SHF唔找數 乜都擺堆超進化魂

有冇巴打隻紅蓮騎士獸x有滲到線

電話GAME都做到既質素

頂 呢隻又放超進化
日本嗰邊係咪好好賣?不停咁出

戰鬥畫面真係幾差下，同劇情模式時差異感好大

同問，動物節裡bamdie 除了高達外，好似重點係賣超進化wor，連lilian kan設計件衫都話參考數暴(不過我想像唔到件衫有咩數暴元素 )

呃毒撚姐

搞到我search一下以為係邊個
呢d女9up都好信咩

超進化魂
真係唔岩口味
搞到成隻野 都好怪

希望快啲出完條超進化line

如果係shf就中左
超進化魂

頭頂條捲毛笑撚左

本身得戰暴同鋼加都覺得超進化魂唔係咁差, 支持下條line

屌啱啱買埋alphamon想撐都幫唔落

俾隻紅蓮我先啦
得墮天一隻無興趣買

希望今次真係得

官方就發布了一個重磅消息 － 新劇場版要來了！可能是《tri.》的劇本實在太過糟糕，今次的 20 周年劇場版就以「初代數碼暴龍製作團隊回歸」作為一大賣點、其中包括監製關弘美、人設中鶴勝祥、以及數碼精靈設計師渡邊健史等等。

唯有寄望佢好似其他咁
出完之後 shf再用模修改翻炒

執柒左佢啦

紅蓮騎士果部超龍系咪無得訂啦？

台場紀念日

月尾先截啵

又到8月1號

搵到啦 唔該

紅蓮肯定有，超進化魂個專用page有基爾個影

佢為左搞到可以兼顧變型
每隻身型都搞到好柒，奧法好似好d
紅蓮同墮lin真係睇定d

真

咩事？ 雖然睇落都覺得差，得個盒靚

我都明進化魂要就曬兩邊型態唔會話完美
戰暴同鋼加都叫啲位盡量收得好好
出到黎真係又靚又好玩

但alphamon真係hea鳩人
後面成大舊紫色扮斗篷亂撚咁黎
又唔似得天女獸咁可以拆出黎
大佬拆到出黎我都可以自己裝塊布上去自high 一下
可動又差

所謂變型呢隻真係最無heart

可能過幾日我自己土砲拆走後面抽嘢算

甲蟲獸你都係要買嫁啦

口說不

甲蟲真係驚會買兩隻

神聖天使都都好撚正

甲蟲獸可能係最有heart嗰隻

一定係

我覺得上色上得幾差wor

所謂qc冇事 冇中sad我已經算數
訂價6百幾ok 啦
整模都要錢同時間 呢個價我覺得值

知唔知邊度仲有超進化魂鋼加買

arm arm出個隻阿爾法真係 ,後面塊斗篷出哂事

無知一問 想
問下依家邊到仲有得賣D-Arts果隻奧米加獸 bandai果隻 想搵番

呢隻 係邊到可以搵到佢

之前旺角爆米大把

信和應該仲有

塊斗篷點？🙉

爆米專賣雙膠紙甚至3膠紙都見過
3膠紙嘅我建議你換過盒
我買左隻3膠紙天女獸頭髮同個頭合唔埋

成塊斗篷紫色,戰暴同鋼加冇咁多穿崩位,戰暴係衰在後面阿古獸對眼,鋼加我暫時覺得係做得最好個隻

根本本身係雙膠紙，講到好似人哋特登開撚咗你盒嘢咁

雙膠紙都可以話係海關驗貨
3膠紙肯定係人地check到有sad打回頭佢封返嚟賣過搏你冇留意
爆米啲貨特別平十幾蚊唔係冇原因

係你先理佢 條友得閒無嘢中就上黎撩下交嗌

皆旺11XX

係咪出面個價都係keep住過千？

其實行版係雙膠紙
代理要攝張中文紙仔入去
要單膠紙買日版啦

街係 FB我諗1千都走唔甩
報錯原來皆旺係1080
好有愛咪追 不過原價好似3XX

討論下咁都叫撩交嗌
保障下自己消費權益姐
3膠紙真係唔要得囉

陣間出去灣仔睇下有冇 188好似有間叫精品？

我知呀 N年前仲係300幾 依家見到二手都要700 up
痴撚線

唔係講你啊巴打

有無人收 全新未玩過

啟人有意